唔係講笑 其實港鐵真係世界第一

香港一個咁細嘅城市 都有成91個車站 仲未計埋大西北嘅輕鐵站 成個城市覆蓋率極高 基本上一啲偏遠少少嘅地方都好易去到 其他地方好似台灣 或者係嘅二三線城市 遠遠達唔到呢個覆蓋率 港鐵抵讚

屌你老母啦 香港身為一線國際城市 做好個交通配套你有責任㗎垃圾 明明成日壞 又超支 又豆腐渣 仲好意思讚自己乜撚野全世界榜樣 食撚左屎黎呀 一啲自己嘅責任就講到好自豪 壞一壞又話已經即時搶救 轉頭仲讚自己再加價 壞4條線先賠個800萬 每個市民先分得個1蚊 點講都唔通啦係咪呀 年年有錢賺 年年壞 醜唔醜 港鐵我勁力聚焦屌你老母呀話你聽
利申 坐緊狗巴打呢篇野

read